(集思廣益)Trump仲有咩方法可以救油價

1.加關稅
最有效夾高油價既方法，但係爭議應該好大，尤其係佢up完Saudi and Russia 係好朋友同個deal very good之後
2.打委內瑞拉
其實可能性唔低，唔係點解之前要列條友做恐怖分子，但係疫情未完又好難做到
3.打伊朗
冇咩可能。。。一陣伊朗真係整q左核彈出黎仲大獲
4. 比錢油企叫佢唔好掘
講真我睇到新聞都覺得佢好撚有創意。。。放係地下當儲備都比佢諗到，唯一既問題係house唔會咁易比佢過
5.逼Fed印錢買油企既垃圾債
吊到油企條命但係油價唔會升。。。
6.逼鳩其他國家再減產
有可能但Opec+ 唔一定仲肯，始終得美國頁岩油成本咁高中東佬低油價仲做得住，一陣減產左分分鐘仲賺少左

冇

最後方法 搵麵麵傾一傾

香港有撚跌呀

打仗！炸油庫

同中共係台海玩擦邊波

油價同實體經濟有正向關係
印錢解決唔到瘟疫
一係等瘟疫過去經濟好
一係扮想打仗外化內部矛盾

trump幾時先會宣佈救油
振下軍心 穩定股價都好

比錢麵麵買跌

其實7月唔係跌好多
5月無計架啦

仲有一個可能，就係美國+各國 壯士斷臂
讓部分石油公司倒閉
全球供應少，需求少，油價跌唔落

以為石油好好玩?
等你班賭仔夾死哂
班阿拉伯佬先賤價收貨再一野夾上

點解要救油？好多都用電架啦 一於同中東攬炒

將迪拜搬番去美國 洗乜益班生番？

直頭唔洗關稅唔關稅啦 封鎖石油市場 全國淨係可以用葉岩油

平價油咪隨便中東加俄佬同中國 越南慢慢玩囉

根本救就多餘 而家燃油庫存爆得咁緊要 夠正常情況下2～3個月既量 而家話5月復工 咁咪餓多中東幾個月先

長期20蚊

叫fed買垃圾債頂幾個月，等個supply demand正常返。

加關稅應該會跌得勁d，因為美國唔再買海外油

今年應該會打伊朗, 你可以等下

美國製造
工廠用好多電

用下個腦啦
直接印美鈔同沙特簽合同買曬佢哋來緊幾年出產既油
隨著印既美鈔多左，全球物價又會上升，沙特揸住既美鈔貶值
結果美國無成本拎曬沙特哋石油做儲備，市場上沙特油少左油價又會上升，根本無得輸

On9 政府攞錢黎買油要國會批架你估Trump真係港共咁為所欲為咩如果印錢做咩都得佢一早起撚晒墻又晒喇
而且攞自己錢去貼比人唔好自己貼比油企？

不如你了解下FED, QE, Monetary policy, Fiscal policy 關係先啦

有咩錯QE既錢係透過公開市場操作黎幫市場注入流動性架喎，政府唔會多左錢架喎